逼近真相：新證據指向周梓樂「突然」重返停車場、港人痛失科大高材生、何君堯到底是否自編自導？《政解．悶透社．王陽翎

逼近真相：新證據指向周梓樂「突然」重返停車場、
港人痛失科大高材生、
何君堯到底是否自編自導？
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

Published on Nov 8, 2019

早前有指周梓樂進入停車場的原因，跟催淚彈無關，然而，最新的時序和證據顯示，周梓樂本來打算在11月4日零晨1:00離開停車場回家，卻在1:01分突然在天橋折返，再次進入停車場，隨後出事，到底真正原因是甚麼？

今晚不少港人紛紛前往綽念周梓樂之死，要當局徹查真相。至於重看何君堯事件，他到底有多大機會自編自導自演？

參考資料：

【墮樓科大生】警重組周梓樂墮樓前經過 離家後經天橋往返停車場

目擊者指白車受阻延救援 警稱科大生墮樓後才入停車場 街坊指早已進入

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸